DISCORD 唱歌吹水台

新年快樂，多D巴絲入黎傾計吹水唱歌打機吧!!
已經有廿幾條友了，但少D人出聲
希望多D人入黎打個招呼!!!!!!!!!!!!

推

推推

扭推

有冇新invite link

同求